新手。汽車零件想知道用處同名稱

請教一下 如果呢兩件嘢有問題會導致咩嘢安全隱憂

lower suspension arm
下搖臂
又稱 雞批
有錯請指正

和尚頭
雞脾

爛左會甩碌

膠杯士爛咗的話會側埋一邊行，膛呔會走

第一張應該係outer tie rod，軚頭或者叫和尚頭
裏面會有d油，舊膠就防入塵。
爛得好緊要會省軚，搶軚

第二張係lower suspension arm/ lower rocker arm
姐係下搖臂
有d車仲會有upper suspension arm
下搖臂杯士(bushing) 爛曬，姐係三隻角位果d膠
第一個感覺一定係架車好登